中資銀行職員 請進

連日以黎 咁多人話提走中銀/中資銀行d 錢。

中資銀行咁多錢
乜真係會影響到銀行運作架咩？

我都想知

我比人炒左啦
你話有冇影響

Workload 細左好多
每日準時收工
因為少左cash要數

就黎連cash都唔洗數

我仲要靠中銀禁錢食飯

用現金唔先進呀
等中銀少d cash, 加速現代化

有無中銀既人講下本金 情況 爆未

冇影響

早兩星期同一堆十幾人中銀舊同事(有前線有後勤)吹水
無影響

利申: 15年前離開左中銀

俾蚊咬

沒事兒 沒事兒

你睇下佢有無加息

2018年客戶存款約1萬9千億

就算唔見100億都係0.5%左右

加左又點呢,佢都未爆

根本都無加過
即係無影響

咁點煲爆

對香港黎講係好消息!
成功既一步

現金$4300億

LM

問題係佢有幾多現金，而唔係存款數字
假設佢現金 (紙幣) 只有1億
然後，d人提款現金超過1億，佢畀唔到
就等於係，佢欠人錢，但還唔到錢

有d地方既息率5厘都未死
之前香港水浸，
而家少左錢，借隔離英資銀行錢，
甚至暫時唔借新帳，
都係賺少d

P 牌仔講預比人block

但中銀大戶係廢老同新移民

呢班仆街唔識用手機銀行，日撚日去中銀排隊唱錢入錢打簿
有時去中銀，見到佢地係戶口拎錢，勁撚大疊RMB

btw 勿以小而不為之，唔試就一定唔知個影響係點

你計下一萬億1％有幾多
銀行現金一定多過存款1％
你攞得幾多

佢少咗$，借到出去嘅$少咗，有一定影響嘅都。幾多？盡做啦